【Tesla撞死人】四川婦駕Model X直衝人群 釀2死6傷

女人+TESLA=炸彈

聯署支持封殺微信同TikTok

中國tesla 有冇放到人面識別系統
查一查死左傷左個d人背景好d

女人+ 車就夠

電腦分析
左邊有3個平民
右邊有一個官二代

決定：撞左邊

中国人：又係美帝惹的禍

係時候去美國告到teals 破產

係咪又油門當腳掣聲控剎車

揸国產車咪無事囉用美帝車犯唔犯国安法？

綠van好多呀姐都揸到人車合一

+Tesla 變大爆桶G

Made in Chi-Na 好正常
任何野mic都會變質

睇下後台硬唔硬啦
夠硬嘅話實無事

美國的就是危險

咁多錢買telsa，背景一定唔簡單

支那製Tesla伏味濃

tesla 用大陸data完善AI

電動輪椅+女司機

Model 3 先係中國製造

tesla 加速快好多，又年無遲緩
一大腳即死

星期二tsla gg

我見過有女巴士司機，入灣快撚到驚佢炒

揸tesla 真係要另外考牌
掂一掂個油門就衝上去

mic

架車Made in China

又聲控剎車?

落斜比盡油衝黃燈都遇過

女人就夠

點解唔買恆大恆馳

推 希望大家盡自己的力量，幫下個12人 - 分享自 LIHKG 討論區

On9關tesla乜事

收咗美國佬錢

有錢真好

可以隨時收買人命

小巴啲阿嬸揸得穩過d阿伯

Model X made in the US 算唔算勾結外國勢力

有比亞迪唔用用TSLA
罪加一等

揸恒馳啦

一陣賴佢個Auto-pilot system , TSLA又要大跌

一定係美國佬專登設計出黎害死中國人

美國佬搞事 賣有問題電動車
責任問題全在美方

Tesla 做乜唔加聲控煞車系統

個系統唔識自己stop㗎車？？

Tsla 又要跌幾多 酒呀！

有冇片睇

女tsla撚

你真係好衰

自動駕駛系統專撞支那人

你都戇鳩
係女人+任何交通工具

救人！十二位手足有機會改控囚終身

架車好慘

女人+物質=炸彈

認真，本人無車但係街見到tesla都會提防一下，望下車入面司機既動作
見佢想開車或轉彎即刻好似見到瘟疫咁彈開

哇 依d post就強調女人
咁的士撞人呢 好似係男司機

你咁大反應做咩姐

但試過最恐怖嘅係阿嬸，車速牌長期咁響記得真係坐到飄下飄下咁

因為真係好好笑
我係咪要落地獄

唔係有輔助功能？佢閂晒？

支那版火車難題

恆馳又贏

女司機撞完笑笑口講：想偷我雞？

唔係示威，四川婆冇得扮愛支恐怖分子

Tesla 靜 加速快

買車唔送技術

加速快已經夠死

自動駕駛比女人駕駛安全

啫係點

咪撚搞到我TSLA股價啊屌你老母

唔好撞D太過出名嘅人就得

揸恆馳

tesla失控撞死人

敵將is doctor lee

厲害了

恐襲

恆馳

踩大力少少都過百
tesla其實算半架跑車黎

tsla

女人+乜都爆

不論任何國家

美帝勢力又虐殺中囯人

收美國佬錢用美國科技殺終國人

女人 =炸彈

買恆馳啦

應該同蘋果學下野，大家都中國製差咁遠

標題改一改
中國人司機渣telsa 電動車 撞死人

識唔識暴龍哥？傷者入面有冇太出名嘅？

美帝亡我之心不死，趕出中國市場

幾硬淨
買含大你死左喇

開個官二奶比佢 趣趣地賠2萬

14億-2

香港之前好似都有
底板油
炒到阿媽都唔認得

認真一問，想問有冇女人揸車出事機率大過男人嘅Source？
見你哋講到咁肯定，我諗一定有research support，但我自己揾唔到，想開下眼界

你同兒登仇女撚講道理?

我叫一叫你個名姐
你咁大反應做咩姐

CLS

死傷咁少

實際上女人渣車出事機率低d
女人車保平過男人

好撚痴線

分明勾結美國勢力搞恐怖活動

推

佢地點解會考到牌

洋鬼子科技歧視咱們中國人

早2個月又一城停車場先喺閘位炒左上天花

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

你自己睇返啲youtube片，女人炒親都係離撚譜個隻，男人通常係快/死唔讓先撞車

支那就係抵死

咁係因為男司機數量多啲 咁意外數字味多啲

但係你睇返出事原因

女人停車場出閘又撞 泊車又撞

未出到街已經出晒事

係醒神既

根本Tesla係唔易揸
佢係起步加速比得上跑車
幾易出事

頂，最右邊有個閃開咗，拎唔到strike

搶位條撚屌 做乜唔即刻落車中撚柒佢

個畫面好靚
rest in pieces

是鳩蛋啦，tesla上返500未

死咁少 好可惜

支支D車牌十個有八個買翻嚟
交通意外多係正常

有得做喎
elon musk 要諗諗佢啦

關我撚事咩

咁搞，tesla又借啲意潛落三百

屌好多年冇玩，啲回憶返曬嚟

都話暴龍哥響廣州好猛㗎啦

電腦劃圖黎架，有實物先通知我啦

女人＋自動櫃員機＝？

時間變慢

時間靜止？

可唔可以幫手撞死埋綠色曱甴

中國人用美國貨 賣國狗抵死啦

又偷玩launch start?

直頭勾結外國勢力 危害國家安全啵

又諗起老貓個d gif post

鋼水幾好喎
一野推爆幾架

厲害了支那狗，竟然揸美帝車

咁都夠死啦
保險呢d咁睇數據嘅野
男人保險比女人貴
斷估都係男人出事機率高

絲加車